智龍迷城 國服區(8)

唔開PO食屎狗
神眉#65587

CHING一齊去?

唔食眉肉 不了

唔記得牙眉有愛G

我自己由出世到而家都係訓廳渣,屋企係200尺70年代最舊式公屋,講句野大聲d,隔離左右d鄰居都聽到,成間屋1間房都冇,仲要屈埋4個人住,好彩我家姐跳樓自殺,少個人間屋先無咁逼

去會場未

大膽預測

mei go where ar？？？？

屎左

依個post淨係講眉都推到7個真係巔

下雨 回家全力吊眉

人氣王

好

點算 GOOGLE PLAY唔畀我課金 話我個AC有問題

新AC牙

全日唔見眉

報咗警

神眉!!!!!!!!!!!!!

閉緊關練葵花寶典

佢唔配

牙眉係唔係坐左洗頭艇返大6準備狗肉節?

眉狗死能jor了

復活了

Why樓豬有兩個正評

貢能夜-.-?

因為唔係你開

吊李牙

你去左練咩

跟6清學cow女

正評夠未

25?

No 眼紅了

屈能夠未

5-0

6-0

決定手起刀落

斬！

25難移

G chi?

GCHI斬你BJ

咩2c

BLOW JOB

咩叫斬你BJ

賓周都唔識?你冇?

O

葉又勁左

斬乜能
一係就入站務台投訴搶POST

等緊試加珠武
本身5加珠常註1.5倍攻

橫同加珠都BUFF
葉

比牙遲鬧 咁不斬了

咁牙眉又真係台主D FD 大家都係弱智+25

#5
神眉
•
25 日前
你有貼過 我可以做證！

25日前了 忘記它

岩岩remind返 忘不了

kitty平砍都大力左

冇咩點玩kitty
見冇葉跳木魔女技咁快就唔想玩了

又笠水= =

YES 入場彈起木魔女 爽過屌眉

屌眉本身都唔爽😑

你啱

三衫淳無死

網王都未死過人
幾時到佢

牙眉有冇4

好靜 垃圾山本又搞死PAD了

4了

國服區都被美帝抵制嗎

個PO無得撚狗我就唔入了

捉返牙眉入黎未

我彈出彈入

點睇山本越黎越hea

No eye see
放置了

收到風26號9ho fes出完料之後要等到2020年9ho fes先會再有新料

5該

5洗

人棄轉豬驚

7周年過後又變返垃圾 巧傷心

因為我重拾興趣 山本針對我

依家仲有冇興趣

將會有計劃地逐步進行棄驚

我保守少少 睇埋26號咩料先

到時見

ching會買miru嗎?

濃石未

有新寵一定買齊

好型！！！小妹濕晒了

想抽GAY肉人？

不了 啲機率嚇屎人

佢以後D合作都咁玩法既話我堆印花就變晒蟹貨了 想哭

眉清或成最大贏家

比你抽晒D鑽

10石神up就有

8周年未

對上個次10石好撚堅！！！

好似返左去兩年前既PAD咁

下

有說錯？

冇料

牙眉咁夜嘅-.-

神眉同我爛出黎

@眉

睡了

百里香結業

靚左甘多！！！！ 仲可以睇埋自己打左咩關！！！

吊你老眉 5隻怪獸po咁好睇
仲要跟蹤我-.-

京發惡夢

你想揀邊個屌返獲

都是右2

你都係食得幾偏嗰類
張家輝你都啱

呢張右2牙

唔quote了
我真係寧願性無能

下次打完3針可以咁貼出黎了

我要遮平均COMBO先敢貼

山本幾時死全家

一個鐘

一個人

牙眉有咩問題?

佢有愛G

今日香港地震 我走咗難 想問下香港震完未?

未 震到小妹出曬水

ching你失禁?

個位清好陰毒
但係一位清又唔抵幫

個位清太中肯 忍5住比左正皮

米真對拉

PAD最近咁倒米好難唔針

咁又係

感謝祭只係一場夢黎 巧傷心

有料!

ALLIN‼️

禾吊 問下都叫針對= =

眉狗比狗屌

屌你老眉幾時有DMC呀

牙眉自己冇石抽就唔出新合作比人
好狗

牙眉又4能jor?

IS

收到風26號水時極醒！！！
錯左既話打柒眉狗

推

眉狗俾狗屌

水時極醒

重拾興趣‼️

收到風送200石

撳幾粒掣就拎到

正評左

跟蹤！

乜9-,-

入返大PO仙 估唔到原來咁多料！！

此訊息已被過濾

CCCCCCCCCCC

本論壇嚴禁灌水

聽日有得睇眉狗俾狗屌

屌你老母邊個呃鳩我話有200石派

眉狗

其實唔好話乜野...
老實講我覺得其實好多時候有咩新消息大家都會傾都會講
都會討論打法，組隊
有時我覺得這裡唔是只講PAD，
因為其實好多人都在度傾左好耐
有好深厚的友情
有時我地會將這裡變成聊天區
起碼我地成172個post都無話試過嘈貼圖，傾計，互拜
這個是我地一直開這個地方既其實一個元素
而且是我地一直相處的方式

其實你可以選擇融入我地，或者選擇出去開過一個你認為唔是小圈子老屎忽的地方
再唔係就block哂我地，
老實講，你入到黎一個新環境，想去改變一直而來的傳統
根本無可能
希望你睇開小小，唔好影響我地一直以來的開這個地方既目的同傳統

-.-

copy呢段大po回我

所以新人黎到要講聲眉狗比狗屌？
利申 新手

牙眉只可以畀我地屌

米尾 牙眉是大家的

公廁g

回未

未搵到其他潮文 諗緊自己打好唔好

搵到第2段-.- 但唔係我立場 屌牙

我唔知你比人話老屎忽定點
我唔知你點解要認為咁樣唔岩
只不過我地大部份人都一直咁樣相處，大家抽下水，傾下計，互相on9拜下
有時可能好無謂，但我地一直以來都好開心
希望你尊重我地的傳統
嘗試融入我地
其實抽神眉水，叫神眉吃屎是我地互相取樂的一個方式
如果你認為唔開心唔鐘意要改變要嘈既
第1，我想這裡唔是太多人會認同或者支持，相反，會馬上block左你
第2，如果你融入我們既，我地好歡迎你加入我地大家庭
希望你明白

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

今日，我終於忍痛delete左隻game。
我唔算玩得勁，玩得耐，亦冇課過金
神得火埃，木埃，綠奧丁同雙子
100LV都未夠，但已經好沉迷
日又玩，夜又玩
由當日咩光機呀水奶呀火主呀都唔識既我
到同friend傾幾乎冇唔明
起身玩，返學玩，出街玩，搭車玩，食飯玩，開大玩，訓前又玩
人與人之間溝通冇哂，仲因此同老友鬧過幾次交
為咩???
金蛋?銀蛋?超金?定+蛋重要得過你d家人朋友?
如果你真係咁諗，我估你真係冇哂，要寄情於個game
我唔係叫你del左去，係想眾巴打絲打，停一停諗一諗
當你家人同老友同你講:
唔好玩住啦!
玩少D啦!
食埋先啦!
做哂野先玩啦!
既時候，你真係可以放低部機
當就佢地又好，比自己抖下又好，佢地出發點真係為你好
都係個句，係你玩個game，定個game玩你
真心祝各位巴絲早日脫癮，做返自己，唔好做遊戲既傀儡
有唔滿意隨便負評，我講哂我心底說話已足夠
老實講

睇到我流馬尿😭

哭jor

人地打咁大段嘢你就係淨係回個-.-比人
你可以唔可以尊重吓人

條暗光龍冰關有得打-_-

-.-(尊重地)

= =(屌你老眉)

屌眉見鑽

5ho

ok 屌眉先

反屌眉小隊報到！

搶一！

謝謝！

梳 睇錯了
我屌眉的

搶二

屌眉小隊 請quote呢度報到

斬！

上牙

再斬

搶二！

GCHI

斬

食唔到-_-

你食到牙眉個氣流

又係佢條撚屌！！！

0石

想要石撳個掣就有啦 邊似你個乞E‼️‼️

係咪屌既屌得多 抽唔到靚嘢了

你地唔夠決心屌眉
我就是成功例子

屌眉‼️‼️‼️

跟機

點解有隻芒亨人係到

賣撚哂芒亨到而家啲嘢

就到期牙

笑西牙

咁咪無石dmc

深信佢到時會派石的

課

有料未

神眉0石

梨刀系

中木劍 蛇女

屌得眉狗未

雷達又係得5色雷達龍掃

想要堅料

幾時開埋其他r龍

想要邊隻?

邊隻有用

5g

完全唔知PADR係做緊咩

極醒眉清

料未

好撚威牙?

串過馬撚

再25 D?

覺唔覺女人好鐘意用熱黎做著少布嘅理由？

如果比牙眉拎到一千萬YEN會拎黎點洗

買哂眉糧

用一千萬YEN黎買屎

公佈能力之後靜撚到

麒麟超轉有望
3z或成最大贏家

屌講完即比圖佢

20石

77

山本真6
撚狗大師

熱到我除咗波罩了

你阿媽個波罩你

新降有隊抄未 @dsa siu

有水時隊跟未

唉 又中金

收到風眉中鑽

頂佢又中 想咸

屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉

gchi

法國自己好黑仔 想轉運

一齊

信你5過

唉

點解98次次都中7星

7星包又中埋同一隻

眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌眉狗比狗屌

認同

牙遲今次邊隻勁

又中咩呀

金

又扮咩呀

沒扮

水

OK換了 入咩隊

桐人

唔玩垃圾

水時牙

睇你出片再抄

唔錄啦 起碼要打20分鐘 長過愛回家XD

水時咁能屎=.=?

有人支持眉清食屎 但我不便透露是誰

幾多個字

天父幾時先肯BAM牙眉同98

都有外國人支持佢食屎 但我不便透露是誰

有眉支持98食屎

群姐隊好球！

必中7星中火同光=.=""操你媽

手足每吓都必中7星

隻揪？

我派眉狗出戰

我兩包必中光牙DLLM

叫佢更新twitter先

屌眉求天降

分身N場154 比多千幾分黎

幫我未

仲有我

中晒金

SH到晏晝

賠返D血汁石比我！！！！

嘩 好多石石

抽唔抽好。。。

咁留返新合作算

終於中木正方形

7星中玩龍

屌你老眉

屌得好

再大力d

不屌了 噚日屌左成晚 先有個神級天降上岸

嘻嘻

吊李帽帽

hi7hk6of2jp3wi1rq1

牙眉可否祝福我 想抽一下10石機了

祝福

我屌你老眉咩 中金-.-

又吊-.-

每日屌眉積功德

清好有善心

謝謝

過左12點 又要每日一屌

gun

條撚眉一陣又3,4點先上水 屌那星

微屌眉

好句

魂。初弒眉

暈。搓試

今個星期五會有料嗎

98有 想知pm佢

絕交了 死歐洲愛GG

@4 au dog

今天眉清的推特沒有更新

對

今天dsa siu的頻道沒有新片

UPLOADING 鳩轉左場RX

拍RX都唔拍水時 喊左

是我最欣賞的youtube channel 呢

連遲清既youtube channel都想25

睇住人地先 勁禾好多

跟到

個SKIN好柒

清識波

我迷遲的

抽白貓了 求祝福

GCHI
屌眉先抽

免費抽

邊個做嘅

即刻比多甩負皮以示清白

眉狗咁仆街

費事又比佢屈

牙遲今期吹奏邊隊

轉晒做武器卷

凱蒂貓

又是木屬！！！

火屬

CHING識玩

眉犬

窮撚冇碎龍 又少個冠

禾分身用坊屋春道

都係玩陣?

正身有‼️點組❔

有冇D玩豪鬼同櫻既天降
5想轉G！！！

天狗 春道 -->白狗
暗西 --> 大手指/ 阿隆武
白狗 -> SB武

章 手指/SX (睇你暗西繼乜)

齊隊了 醉曖牙遲

跟5到 哭了

等肥仔出窮酸核突隊再跟！！！

GUN!

高價請眉清代打

執咗隊 刷完999999打！

教未！！！

有醉龍

收到風肥仔準備出片

牙眉愈屌愈強大

佢慣左比人雞姦

每次比牙遲屌都會心醉

我有證據

有無個POST既LINK

反眉

迷眉黨報到

咩話 數碼暴龍執笠

又有新圖！！！

眉狗首席狙擊手

唔屌唔知身體好

眉犬又開工了

又俾人雞姦了？

私人會所

眉狗食屎

佢最愛黎

好耐冇屌眉喇 今晚精神呀今晚 旺一旺個post先

牙眉幾時開國服區9

有排

你推住先

明天會否有料

推特

牙遲D信過期未

好彩你提一提
2200日果封仲差2日過期!!!

牙眉唔提你
我提！！！

牙眉食屎狗

幫佢5落了

佢J左成晚池美麗

留意到牙眉 我地講真嘢佢唔會上水
但講假嘢屈佢就即上水！！！！

屌眉知冠

屌眉有天降 有7星

屌眉

打埋7X6就打火埃杯 屌眉求天降

火埃杯先

反屌

屌你老眉個老眉!

好 屌死隻眉狗

幫打未

72小時PAD生活

有咩打=.=

打得好

眉犬又開緊工

咁我祝你訓醒比MH啲龍屌屎忽啦

ching sick ball

屌眉都冇天降

眉狗 我屌你老眉

你都俾牙眉落咗降頭

反眉惡果

第一日加佢好友就開始就身唔聚財

Is

禾刀中左一隻...

眉狗俾狗屌 好彩冇加到

後悔了

撐眉

眉屌

樓主中能左咩

木魔水

樓主食屎狗

Chi!

屌你母

神眉我屌你老眉

國服區已面 支爆

死❗❗

佢地個個jer禾

左面ALLMIGHT
右面牙眉

你係白色外套牙毛

決定1001後開個pa眉post

OK

牙佛

靜能到...

係呢度叫返我大佬
佛你老眉

米能跟蹤拉 咁都畀你知

新奇士橙
神眉是狗

MK是6

神眉屎眼

. > , > * > o > q > p > O > Q

Q系咩2c?

望吓你個屎眼咪知

你漏屎水

臭波雞神眉!

U壞波雞

早

牙鹿打唔打木padr龍

不了

我佛你

吊..米能

靜啦 再嘈就塞幾隻糉落你屎眼

即刻塞啦

佢個屎眼可以塞到幾多甩?

大家吃了幾多傻牙

0

一陣食到神眉咁就唔好了

正常人用口吃 佢用第二度吃

牙眉好變態

狗仔係咁

尊重！！

屌你眉犬

有無人搵下MEIMEI佢唔見左22小時

條撚樣跟足我24個鐘呀屌！！！

法國呢個POST推得好慢

因為眉狗走失咗

派冠未

你的皇冠已被炸毀

眉眉遊天地

頭先吃m記聽咗好多次了

2手飯?！！

有重大消息！！！

？

牙眉幫打lv9未

Pad回塘了

沒滅燼 不了

抽到有

沒石了

課金

執緊胖次賺錢

妖你

聽日上街了

反眉狗大遊行

咁不了

原來你係支那眉

咁出了

我聽日會拖牙眉去

下個post將易名為 「智眉迷城」

智眉條例

1

6

7

嗨

中了三讚

歐夠未

屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉

屌你老眉！

回歸PAD!!

中左牙眉隻兵長

做得好

牙眉中咩

伏

風

牙妮牙

有沒貢能多圖

抽巨人更新TWITTER未

中冰腸先

ME更新左 轉推未

Oj

唔係推果個牙

甘系冰果?

牙眉拉左幾多下金龍隻手仔

沒抽金龍

你食屎

又jer小妹

眉sir

教食屎？

懷疑樓主抽晒D鑽唔講

今晚先夠5石

咪跟蹤

我個個留言你都LIKE 會5會系你追我-.-

茅like 米尾

今晚11點金鐘見，行動證明

牙眉，我好感動

係

#63韓子亮TLHon • 1m
我係中環。tl依家係邊？

中環最前線

樓主S抽到咩?

留多次言先 出面留得太多言 洗走咗PAD大PO

Mk

水寶武 L武

噚日見到你

想要劍仔武

椎名真白食屎狗

Dllm死眉狗唔開

唔好意思 白貓台又快左少少

終於找到了

開未

死撚屌！！！

Ching666

返秦國屌人妖未

年尾再戰！！ 依家有嘢做

#666

一齊守護香港‼️

@樓主 3z清到了

比了like

原來打理一個PAGE真係好撚攰

個post唔係眉清開
十分不習慣😑

個個都是眉清‼️

只要有心 人人都可以食屎！！！

你明我講咩？搞咗成日 返工完全無做嘢

咁你食埋我個份

好過分

地圖炮話我地pad手腳係狗

唔明 但覺得好勁真心的

有鋪咁嘅癮都有

買不買珠皮

好似好貴咁

用來買口罩好似抵d

不買皮了

死課金狗

@眉天日金鐘等！！

2個月儲左約300粒乞衣石

天日all in未

一抽一隻

眉眉去左邊

抽5到

唔好問我有冇抽

中咗巨人豬皮‼️

你老母比狗屌

木魔女呢

98幾時4

有無抽

反98?

無撐過

佢乞衣抽中左

等緊佢幅圖‼️

我等緊佢4

不遠矣‼️

今日帶住眉仔行咗6,7個小時 很累

眉仔與我

你條狗帶c5c伏

你唔好亂咁衝條帶都揸得幾舒服

CHGING心水CHING

我果條錶帶來-.-

認真幫我推PO
求眉

唉 我屌你老眉

抽之前唔記得屌

屌眉知鑽

Sor 瞓了 依家推

抽5抽ho-·-

問98&MEI

原來牙眉出左新片
短閪到--

同佢條J有冇得揮?

冇 佢閹咗

@眉
55抽凱旋抽晒未

抽咗下 吃白果

有咩抽

多謝牙眉 中哂2隻

抽了sh3想抽光王

眉不用推了

眉眉

白白

眉眉遊天地 白白換行李

瀨瀨呢

屎

今日撫咗貓未

肥仔出左片 希望入到10%

條仆街搞到我分身要再打

牙遲幫幫

山本好似唔記得左d野

派石？

平成果100石就快要拎

佢除左派石無第二個用處

重有抽蛋強化

你仲有兩個分身喺我到

5洗轉G 好正！！！

拎未

最後果日先拎

隊未

睇完一肚氣

派石起碼爽一陣

DMC未

邊撚個肥仔呀

98

仆街!!!搵唔到人掛GAY肉人繼木YOGA

0.4頂得順吧

牙遲有沒 999

幫幫

冇gay肉佬

要搵遲清了

我有g肉人😀

我有木猶格😀

有冇CHING今日去左參與撐警大遊行?

我

Sor 覆錯

有呢隊😀

肥仔砲有D勁

有冇得平民啲 冇一隻跟到

牙眉幫打未

未打

help me da oj?

Help u da j

實捉到你！

HELP ME BOWJOB

L

人獸

@眉

嗨

98比人推落去未

我親手推左佢落去

1001牙眉開PO

Hi

唔開比狗屌

Pad新驚叫padg

Siu4😂

迫不及待好想玩玩了

TL比狗屌

愛g!

Why😞

你有！

眉清目秀！！

幫我睇下幾耐無玩

1分前

仆街今次算唔算有片有真相！！
真身出現了

速眉小隊

牙眉有冇咁多三粒牙==

1隻 清倉了

三粒把武好似5錯

要換艾撚打杯杯😞

唔準打

Why?

牙眉聽日唔好又打義士OK?

佢會用棍插

點睇

幾分的？😞

🤔

1.5了😑

都是配返鳩肉人算了😞

佢用口的

仲有邊層可以射

唔話你知

想知

眉隻屎眼

眉！！！！

求下你唔好再推

我10%fighter

挽緊老虎gay隊！！！

成個禮拜沒玩‼️

畜*

屌眉母

希望我有命返嚟

用眉狗條命做擔保

同埋98條命

咁死撚梗了 我追住佢地黎扑

唔好

6清

換不換哥瑪

少佐換

妖怪手錶好唔吸引

不換哥瑪了 過氣玩意！！！

🤨

國際特赦組織確認香港神眉(眉狗)違反國際人畜權法
聽日將人道毀滅

想屌你屎忽了

幾時出DMC派石牙

今日派左100甩

我今日就打狗 唔好怪我對狗唔客氣

Ching ho ball

眉=3粒花， 再反眉會後悔終生

《白貓 Project》開發商旗下員工涉嫌以公款衝高《盡頭的巴別塔》銷售排行榜順位

眉狗做的?

眉狗可恥

留意到３粒花好多都無頭髮都好肥

好不好玩

人工高 生活好食肥了

希望連仔可以將呢個post解lock1001

可以瘋狂 打眉！ 團結Pad 手足！

已經去信比連囝 我地要打眉打到５０００個留言
利申：幫連囝打工

大家同類 連狗一定幫番眉狗 推

5好 比牙眉開(9)先

分化撚

理性OK?

睇落幾醒神

@眉
點睇美伏有新野玩
國服得妖怪手錶

轉伏了

首抽刷乜好

?

1001牙眉開

屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉

眉狗肯開PO未

未

抵你比人屌到要坐監

喂 我急尿 快啲黎幫手頂位

到

屌眉手足
assemble

好緊張 遲D要見HBO記者做採訪
我會介紹我好朋友眉仔

眉清又做錯咩野

不g😞

今日要清巨人同打盃
起碼要玩3個鐘

真充實

不想再打coin了

帶我飛
帶打LV9未屌眉

中級都未清

想幫佢含了

噚晚升rank打左5場裏三針
又可以升多5隻110

今日先睇到2倍寵經

屌那聲
仲有花嫁coin

山本是不是痴能左線

手錶又要刷 遲撚線

放棄左
乜都無刷
月任重要未打

好難刷咩？次次都係一陣搞掂

開驚都覺得有啲辛苦

得抽蛋唔辛苦😞

中左隻仔
想哭

一定係眉眉抽晒你d蛋

抽曬啲廢野

每日一屌眉

今日有個呀伯撩我隻揪 我一嘢就撻佢落地

個阿伯是咪想係到放底你？

我覺得你就係個四眼仔 你係鬼！！

對眼好大

好撚樣衰 畀我見到呢啲眉狗 我見一隻打一隻

仲想衰過牙寵隻芝眉眉

樣衰**

幾隻眉打一個
知不知醜呀

又落鳩我面！！死黑警

牙佛好大隻

你比佢抱起黎屌？

火車便當

咩來

想嘔

屌眉大將軍留名

屌眉小隊隊長報到

牙眉肯斷冠未

下個就斷

U又盃又磨練
有沒有咁多體呀🤨

一日體清左大半個6月

love u

淨擺隻暗魔女 未打

11點夠石抽多抽‼️
有沒手足g chi禾中冰腸？

我諗就冇了

多謝你嘅支持💪🏻

今日開完會好攰 連屌眉都無力了
有無手足幫屌

屌眉小隊到‼️

屌眉小隊2號到

斬你母

屌眉小隊召集

沒了

沖完涼啲力量返哂嚟
我 現在 立即 屌你老眉

程好球

屌眉力

珠皮二號 哭咗

死眉狗 貢能歐

唔屌唔能Ｃ舒

屌 又打錯字

瞓未

屌完眉先瞓 每日任務

（1/1）

遲左祝不到

原來已經40頁‼️‼️ 好能屈

祝眉小隊係咪唧係捉狗隊

1001眉狗開

依家要加碼
每日要屌2次眉

瞓了 早抖

G持

今個禮拜先開始刷花嫁

今日先開始刷巨人

今日先開始屌眉兩次

叫連囝加個屌眉台OK?

準備開新po!

yes

1001神眉(TL)開PO

Yes你老

愛你

想傳染愛G?

1000